林家謙 - 時光倒流一句話 COVER

豆皮狗應該好聽啲

係 豆皮巴基本功好扎實